{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000161350&dispCatNo=100000100090001&t_page=카테고리관&t_click=시트팩_전체__상품상세&t_number=8",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "메디앤서 비타 콜라겐 마스크 5매"
    },
    "text": "メディエンソブランドのマスクパックラインは製品の構成が185gで構成されており、洗顔後、肌のキメを整えて、マスクパックをつけて使用しなければなりません。マスクパックは、目と口を中心に貼り付けなければならず、コラーゲン抽出物、メチルプロパン台、今年、ダイプロピルレングリコール、ナイアシンアミドなど多様な成分が含有されています。その他にも他の成分にセルルルロオスゴム、クィンジュレンドゥノッオイル、ナトリウムポリアクリルレート、月見草オイル、ポタシウムクロライドなどが含まれており、再生能力と有効性を持つ成分である泥キノコ抽出物、カポトライペプチド-1、昆布抽出物も含まれています。最後に香料が追加され、さまざまな香りを楽しむことができます。マスクパックは公開前の24ヵ月以内に使用しなければならず、一度使用すれば、廃棄しなければなりません。メディエンソでは、客らが肌の状態に合わせたマスクパックを訪れることができるよう、様々な種類の製品を販売しています。これでメディエンソのマスクパックラインの製品に対する詳細な情報を知らせました。",
    "QA": [
        {
            "question": "メディエンソブランドのマスクパックラインは何gで構成されていますか？",
            "answer": "185g"
        },
        {
            "question": "マスクパックをつける前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "洗顔"
        },
        {
            "question": "マスクパックはどのように貼り付ける必要がありますか？",
            "answer": "目と口を中心に貼り付ける必要があります"
        },
        {
            "question": "マスクパックにはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "コラーゲン抽出物、メチルプロパン台、今年、ダイプロピルレングリコール、ナイアシンアミドなどが含まれています"
        },
        {
            "question": "マスクパックの使用期限はいつまでですか？",
            "answer": "公開前の24ヵ月以内に使用しなければなりません"
        },
        {
            "question": "マスクパックは何回使用できますか？",
            "answer": "一度使用したら廃棄しなければなりません"
        },
        {
            "question": "メディエンソでは、どのような種類のマスクパックを販売していますか？",
            "answer": "お客様の肌の状態に合わせた様々な種類の製品を販売しています"
        },
        {
            "question": "メディエンソのマスクパックにはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "セルルロオスゴム、クィンジュレンドゥノッオイル、ナトリウムポリアクリルレート、月見草オイル、ポタシウムクロライドなどが含まれています"
        },
        {
            "question": "マスクパックにはどのような効果がありますか？",
            "answer": "再生能力と有効性を持つ成分である泥キノコ抽出物、カポトライペプチド-1、昆布抽出物も含まれています"
        },
        {
            "question": "マスクパックにはどのような香りがありますか？",
            "answer": "さまざまな香りを楽しむことができます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 395
    }
}